[張超雄] 先冷靜 後Fact check 不分化

先冷靜 後Fact check 不分化
等下張超雄 同泛民 出黎講解下先
請勿輕勿下定論 轉風向 一陣可能又集體撞車

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

佢fb page係咁del post del留言

根據有線，有三個議員分別提出
修訂《侵害人身罪》、
修定《刑事司法管轄權條例》
及以單次個案方式移交疑犯到台灣

陳雲：張超雄極度惡毒，他的私人條例草案有三點危機

一、這封殺了香港社運人士流亡台灣之路，令他們隨時被引渡回來香港。
二、一旦開啟了台灣的引渡條例修訂，之後再依次開啟澳門、大陸的修訂就變得容易，因為有了先例，打破了原先條例的不引渡中國地區，日後只需要適應化就可以引渡去中國大陸。
三、這將台灣安放在中國的司法觀念之內，在法理上妨礙台灣獨立。雖然只是香港一廂情願通過，但也會妨礙國際法理，而且方便一國兩制將來在台灣實現

可以將重要觀點
集中係呢個POST
睇晒先分析

CABLE：楊岳橋、尹兆堅及張超雄提交私人草案

有報道指，台灣殺人案家屬曾致函特首林鄭月娥，提出四個方案移交疑犯陳同佳，保安局表示與家屬聯繫的事情不宜公開。

有報道指，死者潘曉穎的父母在六月底、即政府宣布暫緩修《逃犯條例》後，曾致函林鄭月娥提出四個方案，包括賦權香港法庭審理單一個案，以行政指令方式單次移交疑犯，賦予香港法庭域外法權，以及勸說疑犯陳同佳到台灣自首。

立法會議員楊岳橋、尹兆堅及張超雄分別提交私人草案，建議修訂《侵害人身罪》、《刑事司法管轄權條例》，及以單次個案方式移交疑犯到台灣，張超雄表示已獲律政司發出證明書。
29
3

如果係楊岳橋、尹兆堅及張超雄 一齊參與
明顯方案經過泛(民主黨 公民黨 ‎工黨) 細心思考過

如果係單次個案 陳雲第一點 第三點 批評就不太會成立
但第二點值得諗下，因為同樣內地澳門都可以要求單次個案

正常 我諗佢都驚左班 熱血L 分化L
明顯參與決定唔只佢
但班泛民係咪應該先同公眾解釋下先呢
無啦啦遞上去 一個唔覺意 分分鐘TEAM KILL

仆街TVB
趁大家咁sensitive既時候出招

等fact check
睇住icable先

咪俾cctvb帶風向

班泛民都有問題
唔聲唔聲行動 嚇你一驚

岩

push

最好等佢地解釋先

推

PUSH

慢必話唔知

我覺得唔好咁快鬧住
尤其睇到tvb 果單新聞既時候 唔好即刻中佢計
等班友出黎解釋先

得罪講句cable呢段野寫到1999
都分唔清邊個提d乜

成件事 問題係黎得太突然
好多人自然 套入咗加自已個人意見就帶風向
大家真係要保持理性思考

唔係唔畀你地屌

但如果你係聽咗CCTVB Source
諗都無諗過就信咗

唔該你聽日落街
搵個c9望住佢
再照下鏡
睇下你同佢有咩分別!!

好多人見到陳雲個個POST 就黎了

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

呢位師兄講得好好

話張超雄出賣香港人嘅入黎！

班議員FB 真係全部俾人係咁洗 係咁屌

下，咁佢即係佢個團體仲work緊啦？咁耐都未有回應？

講咗朝早有記者會, 可能想一次過回應
大家連詳情都未見過, 唔使咁心急住, 等一等先

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

不嬲WORK 緊 事前真係無吹雞 事先解釋好過做左先解釋
搞到TVB有位入 而個個都唔知發生咩事 聞例色變

就係詳情都未見過先心急wo，佢做野之前我地唔知，連泛民同路人唔知，咁大動作連問都唔問下奮戰左咁耐既手足。如果係cctvb屈就一句講完啦。

真係唔怪得人懷疑同驚架wo

聽日訓醒咪知囉，依家屌乜7

佢下屆都唔選，弱智既野我都由佢；唔理佢果個咩方案都好，快撚d徹回我就算，唔好比建制有機會修訂同提其他版本既草案

逃犯條例一直響度
建制要修例隨時可以提出
唔駛修訂人地個修訂

正解 咁神秘搞咩 被人HI同 被CCTVB砌佢生豬肉
一部分都自已攞黎

鬼唔知。但如果有泛民先提個草案，建制之後再提過類似但魔鬼在細節既草案，係咪無咁顯眼同難搞好多呀？

佢仲話係十月審，到時我地真聚得返依家個勢？